Biden肯定當選，佢輸既話我切柒

巴打們一齊留名用jer加持我燈

只要有Biden
世上無trump trump
Biden 必勝

Biden肯定當選，佢輸嘅話你切柒

Biden肯定當選，佢輸嘅我切你柒

Biden肯定當選，佢輸嘅話我切樓豬碌柒

偉大

lm

如果Biden當選，你切完條柒我幫你含又點話

Biden肯定當選，佢輸嘅話樓主你切柒

Lm

11月4日再返黎睇睇

實際d 發雞排算啦

又登

你呢個名
到時 你輸左都追唔到你數啦

集合連燈力量

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

切定都得啦

燈燈燈燈

Biden 贏緊樓主條撚好安全

自推
結合連登力量支持Biden